#GeneticCarGame
Данный курсовой проект представляет собой программу, написанную на языке Java, визуализирующую работу генетического алгоритма.
Генетические алгоритмы очень интересны, а так как тематика данного курсового проекта предоставляла нам большой простор в выборе 
направления работы, было решено реализовать визуализацию одного из алгоритмов данного типа. 

Наблюдать за процессом эволюции, который моделируется в рамках работы алгоритма, потрясающе. 
Это, пожалуй, одна из главных причин, почему мы хотели работать в данном направлении. 
Второй причиной является спектр применения алгоритмов данного типа. 
Генетические алгоритмы применяются в основном в задачах оптимизации и подбора параметров, 
но также при обучении нейронных сетей, биоинформатике, моделировании естественных природных систем и многих других областях.

Основные цели данной работы:
1. Изучить работу конкретного генетического алгоритма.
2. Разработать его реализацию на языке Java.
3. Реализовать визуализацию генетического алгоритма.
4. Насладиться созерцанием процесса эволюции.
